TG grp招人啦喂！

歡迎大家入黎吹水
用口水浸濕大家

隨時關link
要入就做啦喂

誰人偷偷地放下了負皮

又靜雞雞擺低負皮就走 咪以為我唔知

誰人又相信一生一世這膚淺對白

你地唔好咁啦 野又唔講 又偷偷擺低負皮就走

好啦wor你地 直線上升啦啲負皮